香港邊度買芝士平？

超級市場200 gram都五六十蚊
整個意粉都無半包
之前上網搵到間叫咩德國食品有限公司
見到車打1kg都係七十蚊
但打極電話email都無人應
有無Ching有介紹香港邊度買芝士無咁貴？

你email批發公司想要1kg貨梗係冇人應啦

我淨問佢做唔做零售咋
無覆過我

好肯定呢個係批發價

買得果1kg人哋緊係唔理你，試下買4-5kg應該ok
不過你講果間係大昌行集團成員，咁可能去大昌有得賣

呢間好似算平

平過超級市場